見到林手足自己一個係粉嶺行街

戴同心口罩
一定係佢